［Mark低等鞭屍］港共01 FB叫人現價（$355.0）入700

仲叫人地長渣